急！十大訴求岀咗報紙！

OK

14慢人

屌
得嗰幾丁友就唔好出嚟獻世啦

唔落頭版，黨比唔夠維穩費呀？

得15-1=14個人
仲要全部假名

成立獨立委員會

急啲咩？都無人理架啦。

我諗過將五大訴求登報紙，抗衡被政府屈港獨

不如我地都出個百萬人實名聯署
破世界紀錄

拿，你講架，你有訴求，我又有訴求，咁先係民主。

咁姐係我地繼續有訴求係OK啦 手足們可以繼續努力 為左表現民主精神

得嗰幾個假名笑死人

真係笑死人

係作都作多幾個名啦

禁止蒙面遊行 但自己又用假名

Who?